我係毒撚，講個笑係咪要bully到我死先安樂？

我琴晚喺一個post度講下笑話毒撚先買電子雞啲相啫
洗唔洗成班人追到嚟我啲post度係咁搞鳩我？

認咗衰仲要係咁追住我唔放走嚟我啲post度搗亂

好喇你點搞我都唔撚理喇
但係你點撚解要搞鳩呢個post?
呢個post萬一有毒撚睇到係咪畀你倒米？
我唔似你哋啲low life靠打字攞成就咁而現實係一件毒柒垃圾，但係可唔可以做之前先諗下呢？明明成班人都應該係老屎忽好大個點解啲行為可以咁弱智？

我開呢個post係想講連登真係有好多唔同level嘅人
啲垃圾最黑暗嗰啲真係太超乎想像
但係都有好人嘅，好慶幸
如果你班人繼續搞bully呢我會點
咪del app囉慢慢啦你哋我個人生唔係連登
成班multi account low life garbage

Anyway我唔會畀你哋搞到死，但係如果發生喺其他人身上然後被你哋逼死咗你哋良心過唔過意得去？
過得去？因為你哋冇。

建議冇account嘅人唔好嚮往有account
入面啲生態簡直係人間地獄
你都唔想群垃圾變垃圾㗎？
唔好開account喇
你班藍屍廢老咪繼續搞鳩我囉
Don’t give a fuck anymore
Even loosing this account

係咪emoji就係原文 定仲有更舊

應該emoji就係原文

咁認真上討論區遲早出事

上連登 勿認真

認真你就輸了

玩留

點算我好多朋友都毒撚嚟
萬一佢地啲價值觀被同化點算
佢又係無端端開account，好似用電訊公司個電郵

入嚟喇？好，入嚟圍爐啦你哋，我del app了

唔使理會凡人嘅目光

突發
翔P原來未quit連登

翔p哥喺度嗎？

事實真係毒撚先買電子雞啲相，你冇錯

冇貼自己啲post嘅link
0分

睇原文我以為假膠po黎